召喚銅鑼灣番工既巴絲

你地lunch多數去邊食

南記粉面

係咪算最抵食

三牛米

帶飯

都有諗過 加上夏天又熱唔想出去

多唔多茶餐廳有得嗌外賣?

金百利啦，日日試一層
不過因住中伏

巴打 有邊間試左係伏

榮式雞扒

麻辣派對幾好食如果食得辣

唔太食得辣